點背書先最有效率

中文以外嘅野 成日都記唔入腦

背concept就記keywords
將句野用唔同方式表達

背唔洗記意思既長句就抄書